起底功能，將用戶最多正負皮既幾個post/reply sort出黎 ，有冇得諗？

方便更快了解該會員各方面立場
起底目的都係咁啫